有冇人每一日都好唔開心

香港到底仲有冇希望？
唔講民主
宜家人權都冇阿
年輕人係咪真係冇未來

最唔開心嘅係
身邊啲朋友大部分都係港豬
同佢地講抗爭 佢哋又唔明
叫佢地食黃店罷藍店又麻煩

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

依樣真 搞到我成日以為自己你少數派
但係一出黎就發現香港仲有好多同路人

如果成年都唔醒
都冇咩可能醒
可能佢活喺自己世界會開心d

有時都幾羨慕人地一大班朋友出嚟抗爭

扮訓叫唔醒

做港豬有咩問題？
人生係享受架啦 香港地有條件有錢點解要同你抗爭？

有 日日都好辛苦

唔好阻住你嘅收成期？

我好灰

還好啦

每日唔知做乜野
但又要過住無限輪迴既生活，好耐都冇放過假咁
琴日又有幾個朋友比狗咬

我估大把人都唔開心
望住每日新聞都播住依d場面
相信每個人都食唔安訓唔落

本身香港就好辛苦，無能力搬出去住，屋企日嘈夜嘈，朋友又無乜，返工搵得嗰少少，個人又廢乜都唔叻

我，無論係對社會，定對自己都一樣灰

我
每日都好嬲好嬲
每日都好想手足

困難總比辦法多

有 都係身邊大部份港豬fd 叫極唔醒 好撚灰 另外返工好大壓力 好唔開心 覺得做人好無意義 好想死左佢算